祈求在大象國 榴槤力量贈我

清邁的泰妹~清邁的泰妹~
同遊

時常站在曼谷 時常問問廟祝

屌你老母 屌你老母

若有性慾唔扑嘢

靈童若是遇到 隨時隨地就上身
彷彿滿街人妖